最近whatsapp tg好多大陸人毛啦啦add你

好古怪
有冇巴絲都係咁？

點數黨呀